中意左唔應該中意既人點算

自己樣衰衰咁，而個女仔又ok靚，不時比啲自拍相比我睇，又唱歌比我聽，唔知佢咩意思，但佢自己唔會分享佢自己平時生活所野比我聽，得我講冇佢講。

我亦知佢大把人追 其他人有才華叻叻仔黎，自己就廢J一名。

點先忘記到佢⋯⋯⋯

叫。。。。。完。好。去。瞓。完。

Send自拍係Whatsapp定snapchat先好大分別喎巴打

兩樣都有

兵嘅可能性大？

一係兵 一係有啲女好鐘意share自己野